[宅男隨意走] 東壩半日遊

是咁的，小弟最期六去左西貢火山探知館既東壩半日遊，覺得幾正，想同巴打們分享下

有三班車，我搭左最早既一班車 （九點半上車，十二點半回程）

火山探知館出面

天氣麻麻，能見度低

因為太早，所以我嗰班車得六個團友
架車喺附近運動場上

沿途會經西壩 （下面幅圖可能唔關事）

牛出沒注意

一落車就見到另一隻牛

原來有小巴線去到東壩，但係紅日下晝先有
呢條小巴線開左唔夠半年

落車行前兩步會見到呢舊藍色弱波石，紀念因為水壩工程而喪生既人

東壩有個資訊亭俾人問野同攞地圖

基本上得一條路行，所以唔攞地圖都ok

沿住一開始條路向前行，會見到一個太陽能洗手間

個洗手間比我想像中乾淨（呢個我冇影，大家發揮下你既想像力啦）

去完洗手間之後向住海嗰邊行
東壩d岩石好正

大家去既話要小心

好多弱波石

點解會去？

岩岩走左班巴士，巴士站附近見到一張關於東壩既宣傳poster

有d人喺弱波石上面塗鴉

有條路可以行去睇破邊洲

lm

上次同老婆由行麥里浩一徑行入去東霸
水帶唔夠
行到入去東壩已經四五點，好多人等的士
我地唔等，就咁行番出後
結果要摸黑行番出去，又冇水飲
老婆狂小

我果時都唔夠，我一個人拉埋其他三個一齊塔

請問邊度買飛？

西貢火山探知館, 喺西貢巴士總站附近

去到d飛賣晒咪pk

果次曬到仆街, 入到東壩無哂水, 好彩有人夾的士走

想去好耐
但制霸晒全個地質公園